【長期置頂】整合 Twitter 戰線大方向

歡迎所有人就香港靈魂之戰的最新動向提出意見、出圖、製文宣、提供各國語言文字、配相......，目前最緊火既相信係

認同請分享！

自推+hashtags

#JoshuaWongArrested
‪#Chinazi #SaveHongKong #FreeHK #OnTyranny #HKMartialLaw #antiELABhk #SupportHKProtesters‬

已分享twitter

自推+hashtags

#JoshuaWongArrested
‪#Chinazi #SaveHongKong #FreeHK #OnTyranny #HKMartialLaw #antiELABhk #SupportHKProtesters

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

大家有咩 hashtags 建議/ TWITTER 文字範本都可以分享

香港加油！

#SOSHK

個人認為可集中推某幾個 hashtag
務求推上 twitter 熱門
如:

#Chinazi
#SOSHK
#FreeHK

今回合
記得 HASHTAG

#JoshuaWongArrested

ok

用返Chinazi 應該夠

已出tweet

好！

今回要 hashtag #JoshuaWong

推呀

twitter人呢

TWITTER 救G PHONE 周庭等人呀！

tweeted

幫手推爆 twitter 呀！

手足呢兩張圖係咪來自Tg 公海㗎？
想搵返佢嘅出生地

點解要佢既出生地？